%@Titre: Groupe Est -- 2002
Dans un repère orthonormé $(O;I,J)$, on considère les points suivants
:
$$A(-3;-2)\quad B(-1;9)\quad C(9;4)$$
\begin{myenumerate}
\item Faire une figure en prenant 1~cm pour unité de longueur.
\item On note $M$ le milieu du segment $[AC]$. Calculer les
  coordonnées du point $M$.
\item Calculer les coordonnées des vecteurs $\vecteur{AB}$ et
  $\vecteur{AC}$.
\item Calculer la longueur $BC$. On donnera la valeur arrondie à 0,1
  près.
\end{myenumerate}